# Bertille SEM 155 - Anarcho-niaiseries
𝔻𝔸ℕ𝕊 𝕃'𝔹𝕌𝕀𝕊𝕊' 🐍 - Le Talu
Brûler l’État - Narbo'
CYPRINE&GAZOLINE💦 - Le Talu
Manifique (#Packlove) - Graphy-t
Bug - Joey Glüten
JUSTE AMIS - THÉA
La mort avec toi - Gargäntua
Cramer des McDo (Mégadef) - Joey Glüten
